娛樂台couple

1. 印巴 x 施巴
2. Haha 菊梓橋 x 大佬
3. 導 x 邊

仲有冇其他 請出招

樓主 x 張元鷹

你 x 牙gay

改咗名叫Leon...

我地welo line

你哋未改名之前打得火熱啲

佢兩個make過幾次love?🧐

應該冇... 次次都話我瞓先啦bbg 應該真係瞓着咗

第二個嗰個係屬於我
我上年已經同佢調情

牙佬was mine..

你中肺炎死啦屌

印X定X彩

洗唔洗惡到咁...

希望你好好反省下...

我都冇錯

你食屎

呢個combo可以玩人形蜈蚣

我X樓主

五毛 x 國安

咪戇鳩

公關打手 x 熱狗

禾地blink

我寡佬

係yg 同 jyp 亦敵亦友

對唔住大佬xhana菊梓喬